如果達哥反省完表明立場加道歉大家會唔會原諒佢？

知錯就算啦 臨崖勒馬 以後又俾大陸封殺 犧牲都大

收皮啦 太遲喇 變左質就變左質

收皮啦迖哥

冇架啦，話之佢帶頭攻陷立法會，一切都太遲

回不去了

推一推

迖哥

达 迖